等一個不再愛你的人。

這種痛也是愛嗎？

呢種唔係痛係叫英勇

And in the darkened underpass
I thought oh God, my chance has come at last
But then a strange fear gripped me and I just couldn't ask...🥺

查緊字典 幾個鐘後復覆你...

有多少愛可以重來
有多少人值得等待？

我已經不想跟你痴纏
我有我的尊嚴
不想再受損